Adblock同nord/surfshark vpn分別

想用VPN但係又想 block廣告
想知adblock可唔可以當vpn咁用

Surfshark無adblock

Surfshark有個”CleanWeb” 但有時會block埋D link

Nord 最近成日斷綫

Nord上唔到英國網